# INFO #

Service Manager usado del lado del servidor junto con los servicios de Xelion (Fiesta Online, HK) algunas funciones que tiene:

* Verifica si los Servicios estan Funcionando
* En caso de que se caigan, los vuelve a levantar ya que tiene un control continuo de verificacion
* Posibilidad de Instalar, Eliminar y Limpiar los Servicios
* Agregado Test Server

Para instalarlo tienen que modificar los nombres de los servicios para que sean igual que el servidor. No olvidarse las librerias adjuntas.
